[總選期間吹奏區] Allin太田氏！ 今年目指選抜！請支持太田夢莉！請支持NMB48！

太田夢莉

暱稱：ゆーり、ユーリマル（夢莉丸）
生日：1999年12月1日
血型：AB
出身地：日本奈良縣
身高：160cm

歡迎入坑一齊吹奏

速報ありがとうございました！

超絶可愛い

Boy

牙彩吹奏

去啊

已投一票
希望入到選拔

多謝支持我老公

對白

QQ

My wifi

沉啦！

毒撚

啲碟終於到

清

Miss左老婆sr嘅我now想死

唔係老公？